義士變condom 被拉手足俾狗打到斷手斷腳手無人理

成個連登都係講捉公安
俾人拉嗰幾十個手足俾狗打到骨折失禁無人理
隔離post有護士show咗staff card
唔理係唔係真 但至少都要關注下啦
都幫手推下post
咪撚再推d咩公安post好唔好
義士唔係condom

推

唔係真當然最好
但係真嘅話對唔對得住班手足

義士唔係condom

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

大家關注下得唔得

大家 捐d 錢 去星火， 612 基金
幫地打官司

被捕 人數 眾多

屌 手殘禁錯負皮 即刻推翻十次Post !

醫護爆料：有個十幾歲比黑警打到脊髓壓迫 十幾個人被打同屈到多處骨折 有警察要求唔好派飯比示威者

幫手推埋

唉
黑警真係好撚仆街
救義士

醫護爆料：有個十幾歲比黑警打到脊髓壓迫 十幾個人被打同屈到多處骨折 有警察要求唔好派飯比示威者

過去關注下